索賠20萬億美元：美國發起對中共軍方及武漢病毒實驗室訴訟

美國律師Larry Klayman and his group Freedom Watch在共和黨大本營達拉斯發起對中共軍方及武漢病毒實驗室放出生化武器集體訴訟，索賠20萬億。

報名參與集體訴訟

PS, 其他國家很快有樣學樣

終於來

岩呀 傾唔掂數就開打
80國聯軍！！

啱數吖

20萬億美金係咩概念

雜種回血劍張圖可以出下集
呢單新聞真係笑到抽筋
美國境內咁多紅二代官二代資產可以慢慢割大大力割

係咪話唔可以告一個政府

支共變晚清

幾多個零

攞埋幫清朝起鐵路個份債券追中共數啦

香港做內應

唔係好多姐，20個人工島only

美金wor

八國聯軍集氣

唔評論
分分係對家令法官立下壞調查先例

唔係應該告蓄意隱瞞咩

咁160個人工島囉

集氣，支持美帝

20萬億

告得入中共都唔會賠啦

好撚多個零

sir, this way

之前買嘅草 終於都有用

G持, 同美國班人一齊眾籌登報呢單起訴啦 等全球一齊加入呢場lawsuit

推

起訴共軍同實驗室，唔通佢哋有證據？

食M記加大唔駛諗

有的是錢俾下面加多幾個0 thx

80國聯軍集氣！

#SueTheBastard

換個香港返嚟

回好血就好賠返D錢俾人啦
害到全世界都爆到咁喎

將香港割俾美國

20 trillion

全球股市由高位到依家蒸發左20萬億

屌你正呀喂

超超下支差唔多啦

咁大筆數好難告喎

Sir this way

直接打佢老母支那國啦

最重要同班支那人講佢地都可以索賠
係要中共賠

是日笑話!?

USD$2,000,000,000,000
HKD$156,000,000,000,000

少年你太年輕了
97年前，大把case 係陳大文vs英女皇

啱數呀
唔夠賠
永久割讓香港比美國

美國一年GDP的總值

侵侵都識回血劍

160萬億港元？

咁判中央解體啦

支持

加埋南海果炸全部永久割讓

一惡治一惡

割埋香港唔該

正呀

地府既數字

唔比會點?

充公佢d美債

美債呢？

普通市民可以點參與幫拖?
要我捐乜柒都得 sue爆佢
支那仆街最開心

報名參與集體訴訟有咩資格？

割讓香港值幾錢

20兆呀大哥
如果20萬億都得咁點解唔可以叫2十千億？

扣哂D外匯都唔夠比

我都想知點幫拖

割地啦

你好似打左兩萬億咋喎

割讓香港應該可以還到少少

160個明日大嶼

160間匯豐

武士漢包亂加都得

二十萬億同二千萬億，點都走唔甩

冇錢賠就打鳩支那 百國聯軍

140,000,000,000,000

喝兩個月減持左好多，低位買，歷史高位賣，其實都賺好多

賣港救國，割讓香港

Push

P

HKD$20,000,000,000,000 x 7.76186595 (匯率) =
HKD$1.5523732e+14

打鳩支那, 機會來了

2000億美國貨
200000億賠償
點俾

其實同邊到告

上次八國聯軍
今次百國聯軍
支那唔夠錢賠麻煩賣左香港去

多到數撚錯哂 sorly

充公同廢除美國期票

法院判佢贏支那就收皮

希望有生之年可以見到中國簽署“不”平等條約

中共可能驚賠錢所以先日日話其他國家做病源
等自己賠少啲仲可以呃光環

香港睇呢鋪

諗多咗
係嘅話清朝債券賠償已經打咗

首先要打贏
打贏左仲要唔走數

幾時好似八國聯軍咁要中國割地賠款？
希望將香港割俾美國

黎多獲八國聯軍

打爆支那

唔怪得話要播龍珠
賠償額同Z戰士啲戰鬥力差唔多

美國都confirm係實驗室

支爆了

好多錢

真？唔好氹我開心喎

可唔可以報埋名

支共咁撚無賴 點告

清綠卡，除國籍，扣財產

美軍來了我帶路

真心問吿得入嘅話可以點搞鳩土共

支共有冇得唔理佢??
另外是咪時候撥火叫 支共告番美軍傳毒轉頭??

支那唔夠賠冇問題
你可以割讓香港㗎
割啦割啦
Sir this way

你要眼科醫生定數學老師

How to join

美國國債目前為23萬億美元。

想走

玩公布中國高官瑞士資產咪得

但都好現實 歐洲個堆都唔敢同唔夠打
得美俄北韓夠打

可以起到幾多條元朗天橋

呢鋪玩真了

樓上啲人究竟有冇sign up
定係我一個問題
organization可以填咩

即係唔可以個人名義sign？

支爆

計我話，全球包括香港臺灣，賠 1000萬億美金

計埋利息

最好得罪埋中東國家 少嘴砲話打就打

簡稱武漢?

push

陪翻d 血汗錢mpf比我

元朗起到去美國都得

百國聯軍

推推推推

Gogogo

之前個堆清朝債券都未出手

賠錢賠石油

直接去搶好過la

萬國聯軍

p

世界大戰

拎到香港，晚晚老蘭都有洋腸。

20萬億美元呀
支那咪諗住印陰司紙找數

Lm

非洲丐幫兄弟雞飛狗走

美國1年GDP

擺明啦，諗住玩疫情可以唔找數，點知玩出禍。

開佢波啦喂

唔賠派軍隊打到你仆街

你話架咋

百國聯軍 thx

港女至愛white trash就不了

NICE,根本好應該,仆街支那滅絕人類

全球瓜分新型冠狀国

湖廣鐵路債券條數都未找，又加多20萬億

抵晒大陸手上D美國債券

一開始睇咗20萬 心諗咁撚少

Push push

支那狗害死幾多歐洲人

賠錢邊夠，直情要填命啦

共產黨滅亡!!

一個五百萬歐都仆街

20,000,000,000,000 usd

驚香港要幫佢硬哽幾萬億

唔夠錢賠就割地吧啦

國家可以告國家

咁美國直接註銷個堆債券就得

諗起百幾年前啲票據中國還錢未

Why not both

用咩法庭

中共輸左會肯賠咩

同美國法院告？

平平一個月零用錢

影響全世界喎

勝算大唔大?

用香港嚟換啦

中共有冇回覆

明顯佢唔搵人出席都可以告

玩之前傳實驗室炸左真唔真

係國債度扣啦

留名等睇行為藝術。

爆左3個月咩實際收支那皮嘅行為都無。仲要俾佢吹到自己做救世主。

玩到支那真係解體我乜撚都得。

一個都幾十億，幾百個都差唔多一半啦

開波

仲要岩岩返曬去

美國國債21.8萬億

即時凍結中共在美資產

一齊夾爆中共！

幾日前發生嘅中共趕走美國記者命令係包括香港，有冇人助我一臂之力打國際線?

香港除時都唔值咁多

割讓啦

嘩
咪以後咪可以行路去美國

值既 所有本港資產收歸美國擁有

合理
亡黨/賠錢二選一

二十萬億 唔識數學？

可以點告? 大家唔同法治地域?

強國破產都唔好話唔好睇

香港私有產權
香港最多值十萬億
開廿萬 收返十萬都ok
Art of deal

佢唔俾可以點? 打鳩佢?

@@ 中國外匯儲備先得3萬幾億美金@@

忘國啵 仲有私有產權？
充公啦 港幣換軍判啦

理論上可以

然後打仗

百國聯軍，包埋香港台灣新疆西裝蒙古，thx

唔還凍結+充公所有在美中國人資產 理撚得你入咗美國藉

大約起到十幾萬條，駁埋應該有五六萬公里

可以起到幾多條鳩鐵 ?

充公晒中共在瑞士銀行的全部資產，話唔定夠找數

美律師告中共研發生物武器禍害全球 求償20萬億

美國保守派組織「司法觀察」（Judicial Watch）和「自由觀察」（Freedom Watch）的聯合創辦人拉里•克萊曼（Larry Klayman）律師，17日向德州北部法庭提交起訴狀，狀告中共政府研發生物武器，致中共肺炎（COVID-19，俗稱武漢肺炎）全球大流行。他的起訴依據是很多民眾採信的觀點：中共病毒是人造生物武器。

「儘管COVID-19病毒看上去是意外洩露，它卻是作為生物武器被製備儲存的，用以對付中（共）國的敵人——包括但不僅限於美國人。」訴狀中這樣寫道（點閱全文）。

克萊曼也將「自由觀察」和位於北德州的高中體育攝影公司「Buzz Photos」列在原告名單中。被告除了中共政府，還包括涉嫌研發病毒的中共軍方、中國科學院武漢病毒研究所、該所研究員石正麗，及已接管該所P4實驗室的中共軍方生物武器權威專家陳薇。起訴狀要求州聯邦法庭進行陪審團審判，索賠金額「超過20萬億美元」。

克萊曼表示，中共政府及其機構武漢P4生物實驗室實質上支持了國際恐怖主義行徑，違反了國際禁止生物武器公約，並且涉嫌陰謀殺害美國人。

「美國納稅人沒有理由為中共政府的巨大禍害埋單」，他在一份聲明中說，「中國人民是好人，但他們的政府不是，必須受到嚴厲制裁。」

訴狀中引述了最早刊文懷疑中共病毒是生物武器的美媒《華盛頓時報》（Washington Times）和《紐約郵報》（New York Post）。

《華盛頓時報》首席軍事記者比爾•格茲（Bill Gertz）在1月24日報導中引述以色列生物武器專家肖漢姆（Dany Shoham）的觀點，認爲武漢病毒研究所的某些實驗室至少可能附帶參與了中共生物武器研發，這屬於中共的民用—軍事雙重研究，「絕對隱秘」。

華府智庫「應對中共當前危險委員會」成員、美國人口研究所所長、中國問題專家毛思迪（Steven Mosher）2月22日則在《紐約郵報》發文說，有事實和證據證明中共病毒是來自實驗室的人工病毒。

毛思迪四天後做客福克斯新聞（Fox News）時表示，北京當局已對這一點供認不諱： 2月14日的會議上，習近平談到要加強生物實驗室的生物安全性管理；第二天，中共科技部又發佈長篇文件指導相關工作。

同為「應對中國當前危險委員會」成員的著名對沖基金經理凱爾·巴斯（Kyle Bass）亦高調批評武漢P4實驗室是軍用實驗室。巴斯創辦的海曼資本管理公司（Hayman Capital Management）正好位於北德州法庭所在的達拉斯市。有分析指，克萊曼發起的民間訴訟應是有規劃的聯合行動，在掌握證據、媒體鋪墊之後，為川普（特朗普）政府滅共進一步鋪路。

堅信中共病毒是生物武器的美國政要，還包括阿肯色州共和黨參議員湯姆·科頓（Tom Cotton）。他在2月的一次採訪中說，「距那家食品市場（即華南海鮮市場）幾英里之遙，就是中國唯一一座生物安全4級超級實驗室，專門研究人類傳染病。」

美國生物武器法律權威專家、美國「生物武器法」起草人、伊利諾伊州大學法學院教授博伊爾（Francis Boyle）也持相同觀點，即中共病毒是經過基因改造的進攻性武器，與美國主流媒體的基調形成鮮明對比。

歐洲病毒學專家董宇紅博士上月做客新唐人「熱點互動」時，總結了她閱讀十幾篇新論文後的觀感：中共病毒疑似實驗室產生。大紀元隨後發表「新冠病毒神秘來源」調查報告，系統梳理了有關證據和疑點。

特朗普（川普）政府已於2月6日指令美國科學家們儘快查清病毒來源。特朗普在3月13日的白宮記者會上說，「他們（指中共政府）知道它（病毒）是從哪裡來的，我們都知道它是從哪裡來的。」19日他還被拍到直接把講話稿上的「新冠病毒」改成「中國病毒」。

Close up of President @realDonaldTrump notes is seen where he crossed out "Corona" and replaced it with "Chinese" Virus as he speaks with his coronavirus task force today at the White House. #trump #trumpnotes

— Jabin Botsford (@jabinbotsford) March 19, 2020
前中共央視知名主持人崔永元上月28日曾在推特發起民調，請大家判斷「武漢新冠病毒」是什麼。結果顯示，1萬多網友中有近75%相信其來自武漢P4實驗室。由於推特在中國遭封鎖，受調者只是海外和大陸翻牆網友。

拉里•克萊曼不是美國民間就中共病毒大流行起訴北京當局的第一人。本月12日，佛羅里達州一家律師事務所代表當地4位民眾和1家企業提起集體訴訟，被告是中共當局及國家衛健委、國家緊急管理部、民政部、湖北省當局、武漢市當局這六家行政機構。

近日也有民眾在美國白宮請願網站發起聯署，敦促美國政府追究北京隱瞞和掩蓋疫情的責任。@

賠款
割地

無就趕晒中國人出境
充公佢哋資產

Sir

係囉，應該有料

我好興奮啊

全世界出兵啦，雜總條撚頭小學雞擺明冚球產

2018年美國軍費開支6500億美金

突然覺得果2000億商品好抵

做下樣姐 諗多左

快d開打啦!!!!
天滅中共呀
我要佢死呀

老實同你講 10個香港都唔夠

點讀？

美軍來就打鳩埋村佬話佢地係共諜

中共曬推 人大班仆街既資產 出黎都唔夠俾

可唔可以夠唔夠錢都先賣香港出去

WW3

搵人key 番侵個髮型落去

GOGOGOGO

both

清朝債唔係一個好藉口出兵打 美國咁多反戰撚唔燒埋佢地個疊都實比人反枱 而家咁多美國人染病同賠咁多錢 一定打撚到支那滅黨

要行幾多日先到美國

即係有證據佢地放啦?

推！

其他國家收晒支那利益
係得美國夠贍挑戰支那咋
美國人仲要分化反侵

g持

仲食m記

食黃店啦

20兆美金，用元朗行人天橋造價計，可以起三條元朗去阿根廷Laguna de Pozuelo（元朗正對住嘅地球另一面）嘅天橋

20兆呀
都唔知邊個教一兆等於一萬億

大清國嗰一萬億都未還喇 諗下好喇
中國大把方法走數

日本跟未？

支爆近了

上呀

唔駛行 直接變美屬香港

扣晒支那美債加支那官走資資產抵押

唔還錢就開打

sir this way

扣哂都唔夠還

so9ry 打錯左
計我話，支那賠 1000萬億美金畀全球包括香港臺灣。
除埋支官同港官外國包括佢地子女戶籍同財產。

咁有錢仲叫加大？

我會叫兩個餐

20億美金 會唔會太睇少中國?
中國大把錢

全球各國欠中共一顆核彈

唔還錢就廢晒中共渣住嘅美國國債，抵消返，餘數罰晒所有國有銀行，關稅，罰返十年八年填氹

20萬億丫.....

至少可以有機會/名義查佢

中共會唔會同武漢割席?

我覺得唔會
全球得一個國家唔會理自己國民生死
一邊印錢 一邊玩外匯
重要唔洗理環境 一味起工廠

$20,000,000,000,000USD

加埋香港就會夠

咁請問兆係幾多？你用9千萬億之後咁點？ 十千=一萬 咁請問二百千億有咩問題？都係果個數姐

差唔多可以國債一筆清

用埋晒共產中文係度屌三屌四
咁你用殘體中文都得啦 仲洗用正體中文？

習大大: 我用wechat pay過俾你, 再摺埋wechat

條link入面寫
filed the complaint in federal court in Texas
就算判贏 中國都唔認架啦

國債一筆清

可能要賣連登抵債了
市值都十幾萬億
希望唔好賣連登仔

其實唔難推一億支那妹岀來做雞
1q 200 支那一次抽番100佣一日做5個客
一日都有5百億淫仔
十年左右還得哂

萬億=兆
20萬億=20兆
香港會唔會用2百千億？

直接變美屬中國啦

pish

睇少左個萬字

不過告得入先算

打夠飛機未
用腦諗都知不切實際

姐係有證據

支那手頭上個D 美國國債

充公晒啲美債都唔夠數！

咁所以咪叫大家用返正體中文既兆羅
明唔明呀 人地中共用開萬億 叫開新冠肺炎
咁事實上係叫兆 係叫武漢肺炎呀
當然你可以keep住用共產中文 但係我有責任指正返羅
你都唔想見到第時香港既小朋友都用 666 skr 牛逼死了 既字架

國債永遠都係得個講
都唔洗理咁

噏乜鳩
香港唔係成日用兆 萬億唔係支那字
患上妄想症？ 00後嚟？p牌狗

可能佢計埋超支

割完地都唔夠還

美金呀大佬

即係有幾多0

Push.

全部連登仔加埋啲精都唔知夠唔夠多

佢地跟共產中文叫法 咁我都控制唔到架
TBB鍾意叫 視頻 上綱上線 迪拜（杜拜）
咁唔通就係香港人用法？
我都係跟返以前香港人+中華民國既中文睇返姐
咁你叫開 視頻 我都冇法架 我只可以屌你
中文數量單位自己睇咪on9

報名參與集體訴訟分唔分到錢

係就快手

唔好氹我開心呀

等睇戲

Push!!!!

我都不吃金拱門，大陸的

邊個判決？判咗要賠邊個負責收數？
共狗賴死唔俾會點？

中共割晒全國十八省都唔會割香港隻金蛋

姐係20萬億張1蚊美金

我地唔係美國人都可以加名？

割香港賠款

不用蝗語，食蝗飯的股評人，什麼板塊/拉升等，搞到我呢唔記得之前係叫乜嘢-好似似行業

呢個比喻好有趣

制裁囉，中共官員啲外國資產護照可以唔使要

仲食黃店
開到全城得黃店啦

惡過disney+任天堂+sony法律團隊

唔賠？大條道理將佢手上債券作廢

簡單文字數學
20萬 = 200,000
億 = 100,000,000
20萬億 = 20萬x億 = 200,000 x 100,000,000 = 20000,000,000,000 = 20,000,000,000,000

*20兆

好波！100國聯軍！賠到支那破產
順手割9佢地，香港做美國附屬國！！

台灣用緊萬億
睇落你似00後懵撚哂

重點係到時全球大量報導，告果方提出證據，例如中共間諜偷資料等，就算佢唔賠，中共全球宣傳攻勢好難再work。

我地可以參與集體訴訟？

充公支共黨員喺美國嘅資産

睇少D中天新聞啦 睇中天睇到你依個00後懵撚晒

藍絲廢老：窮撚美國爭中國錢

咁多錢......點洗呀

真心 打起上黎 香港都唔知點算

全部唔認美債
咁又得唔得呢

邊個判

一半一半
你check清楚啦

清代有萬億 你冇讀書？

支拿狗最叻游擊，聯軍未必玩登陸戰泥漿摔角

主要海戰空戰+戰略轟炸
香港無軍工業無資源
支拿唔喺香港亂黎應該ok掛

一國單拖唔夠中共打，但圍揪打落水狗係另一回事。

Sir this way

集氣

唔賠係咪可以核平支那

721831

香港人有無得參加

咩年代 仲諗緊打遊擊 玩下手禁個制飛粒核彈就玩完 香港人仲傻到打起上嚟唔會燒到自己

笑死

美國一年GDP

告閪到咩

但一定唔會打啦，只會用經濟戰
美國左右兩派都好反戰

美帝一直都揸緊中共春袋

未有疫情前就係反戰，而家疫情搞到咁慘就好難講，排華情緒高漲

應該係唔洗再食金拱門 日日mosburger

大概同支那嘅狂碌嘅人民幣總量差唔多

鬼唔知有核彈咩屌你老母
美中俄互掉核彈冚球剷添

地球重設啫
個球應該仲係到

我平時食個tea都冇左

邊用得核武
不過香港一定唔會可以獨善其身就真
不過美國佬怕打仗 支那狗不嬲聲大大 打又唔敢打
所以唔會打得成

支那肯賠再算啦
到時佢唔肯賠你估侵侵又會o趙鳩佢咩
不過你話加埋落trade war 嚟屌鳩支那又另計

唔理邊個慣用邊個啦
我都會覺得用兆好d，大愚個陣成日聽一萬億好燥
一兆基本上平民唔會聽到先feel到幾誇張
一萬億，好似同一萬加一億差唔多

共和黨

夠起160個人工島

實唔會賠 快啲去南海打鳩支那

支那第一階段TRADE WAR要買2000億美元產品
支那已經唔會頂得順
200000億美元 ....

中共唔賠 美國點追

香港太少用兆 新聞講萬億多d
兆係天文數字怕大家會嚇親走

除非大陸有本事唔用美國既金融系統，如果真係判左要賠錢，之後自然可以凍結中共響美國銀行體系既資產，慢慢劏

Support

加油

侵侵生意佬嚟信唔過，繼續投泛民先幫到手足

有無錯到

係個律師告咋 佢自己都話係根據傳聞去告。唔係美國政府告，美國啲法律不嬲都咁，係咪都集體訴訟告鳩人，美國政府點會陪個律師仔癲。

咪撚放過CCP

即係玩弄文字，又一政治操作

買起蚛蟈既價錢

兆好少人識 你認為好多人識數字單位？

當全世界圍剿中國時

正常智商：sir ！帶埋我上車！我要雙普選！

連登仔(弱智)：唔好搞咁多野呀，會激嬲共產黨架！進攻功能組別！

🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

買左香港俾美國佬當20萬億啦

美國係可以乜都告一餐
但呢啲牽涉外交嘅野攞出黎搞最後搞返自己架bo

可唔可以比d武器黎。
我地有冇條件偷襲中共

好想俾like 但P牌

#hongkongisnotchina

Yes sir

Tui

全世界圍中國唔該

香港俾中國操控到咁仲值錢咩

美國佬知道太多

番到美國手仲撚值

引聯軍入關

當利息償還啦

WW III 前奏

$20trillion
$20,000,000,000,000
每三個零變一次

睇到都開心!

好合理

正名武漢病毒個支持度仲高左。

日本自身難保

唔怕，

中國有２００幾個核彈頭

到時２００個齊發您同我都會化為灰燼

推，支持美國

好波

求下你割讓香港黎填數

認真問 係咪係人都填得

單係塞爾維亞、英國等呢啲奶共奶到屎眼都乾乾淨淨嘅國家
好難團結一致喎

我屌

睇個樣小支支都賠唔到，我哋香港願意為國捐軀，代替黨去接受呢個懲罰，快d割我哋出去

80國聯軍

點解唔用兆

唔割就打佢老母臭西

80個連登仔可能就有

我地香港大撚把證據真係 屌

Come on!!!
全世界各大國細國一齊嚟claim9支那
搞到國民死嘅死殘嘅殘病嘅病
點都要支那賠返每國幾百億先

傾唔掂數嘅
咪百國聯軍，瓜分埋支那全片國土囉
最多留返北京俾習帝繼續做皇帝
每年向各國進貢返生產總值50%

百國聯軍序幕

做惡要付出代價

應該可以沒收中共喺美國買既債券了

打佢老母 往死裏打

死人唔洗賠錢? 一個賠幾億 佢都有排賠
20萬億算少

幾多罐午餐肉

幾多個音樂噴泉？

唔比錢就可以打杖了

岩啊 繼續追多d
今次中國仲唔仆街

黨幹部加埋都多過佢

當年美國將愛滋病發揚光大，咁佢又向世界賠左錢未？

源頭嚮非洲

係人都知源頭係海地，但係美國當年既濫交文化，先搞到傳播得咁快

等睇中共走數

推，賠到支那死

打完飛機好醒啦
講廢除債券個d 都收收皮先啦
咁易做 一早廢曬 仲洗咩打貿易戰
睇你唔順眼 搵個理由告一告你 廢你手上債券
世界上仲有邊個敢買美債
仲二千幾個飛機友讚
怪唔之得 成運動愈搞愈低迷 連登真係好多弱智

屌推 想問畀唔到會點？不如割9香港算啦

割地賠款、喪權辱國、歷史循環

721831101111

望住張圖都可以講大話
清代有兆 你冇讀書？

左膠當道既時代
唔會有

成個香港加加埋埋都唔值20萬億美元啦

連登仔瘋狂打飛機
上次唔知咩人權法又係，依家呢？

中國得三萬億外滙儲備

點俾？

咪傻啦 唔用得.... 到真打邊個理得咁多 之前夠話唔比監控啦 咪又係做 美國單嘢比人爆咗出嚟都冇事啦 呢個世界講邊個勁邊個就話事

賠就一定唔會賠，但扯支那入官司度應該有一定既效果，所以支持，反正冇蝕底

美國人民事索償一向係開天殺價落地還錢，以前有單案洗衣舖洗爛件衫話要索償一億定三億

up

無錢就割地啦

舊年trump夠話唔知咩清朝貨幣定唔知軍票乜鳩話要賠償啦

係160個

黎料喇

你睇班左膠仲係度話唔好racism就知啦 無乜可能主動打架啦

集氣！

習大大： 即刻開機印畀你。

連登圍圈打飛機。

前幾年仲有單起訴江澤民。

美國沒收中國債券造成恐慌，然後全世界拋賣美國債券，美國就玩完了，點解連登仔一個二個都咁低能？

主要係源於自然，還是故意放出病毒。中共冠狀病毒這是生化武器，性質不同。做惡是有代價的

打官司的過程，會引起社會關注，法庭會要求提供證據。就是獨立調查過程，最後還世界一個真象。過程比結果還重要

來了

再配合埋支那內宣嘅各國疫情嚴峻
呃哂啲支那種返支那 而家關門打狗
係時候收割嗰班紅官二代

支那一定死要面反告美國

tweet爆佢

我又想報

2020 80國聯軍

工程狗真係工程狗

起底 blocked

我就係笑你地班無腦高登仔睇住D流野打飛機，有咩問題？反共都要用下腦

我都唔知
係唔係都寫左先

美國梗係有線人喺中共裡頭啦
十拿九穩先會玩到咁大啫

將香港政府囤積既美金還返比美國

得唔得

呢到報：

敵軍來了 我帶路

可以申請迫中共破產 冰島咁

FYI
地球圓周：40,075 公里

難怪要做狗

睇多d歷史書啦 望住點講大話好撚多人唔識兆係幾多
古代人文盲多鬼識係兆

睇多d歷史書啦 望住點講大話好撚多人唔識萬億係幾多
古代人文盲多鬼識係萬億
如果你咁講不如話十千啦 仲方便 百百都得架

同你講多餘 萬億係支那字真係笑
唔通清代字等於共狗字 日本韓國都有用又唔見你批評佢 出嚟同人做訪問有幾多個人識兆字

日本韓國都係用兆
冇常識不是罪 俾共產中文影響咪改羅 冇人會笑你

睇你妄想症好嚴重 有冇link？
驚你唔識睇內文誤解係兆
古代字消失咗又唔見你唱奏？

自己睇啦

我驚你以後教壞小朋友數學
你唔好生BB害死佢地做中共国人 好嗎？
睇泥你妄想症嚴重少少噃

你父母偷渡嚟？扮原住民？
係香港讀書都會俾共狗洗腦

泥唔識字仲扮四眼有料教人
噃邊有人會咁打 睇落上腦傻撚到

就驚你港女唔精通教衰方法子女
共狗都唔敢打學人單啾

好過你 誤人子弟

都話萬億係古代字 講撚唔識極聽
聽過一億萬白金

數學唔精通
仲叫我教你兆係幾單位

億萬係只for富翁only
有讀書既人先知點用兆
平民先會用萬億咁垃圾既字

兆=1,000,000,000,000

冇讀書唔緊要 最緊要能夠學返岩

讀到懵撚哂
有冇聽過萬萬 歷史呢好難講都會俾後代偷改

中國古代的《孫子算經》中有記載︰

凡大數之法，萬萬曰億，萬萬億曰兆，萬萬兆曰京，萬萬京曰垓，萬萬垓曰秭，萬萬秭曰穰，萬萬穰曰溝，萬萬溝曰澗，萬萬澗曰正，萬萬正曰載。

明唔明呀 更大既數係咪要叫萬萬萬萬億？

萬萬係有 但係平常係唔會咁講 明嗎？

你同我講都冇撚用 上面你仲叫我教你
扮哂野咁

冇人想你教
教錯晒 教壞手勢

理解能力零分 更大叫萬萬萬萬億笑撚咗
好撚叻呀

唔撚明 你幾乎冇說服力

p牌仔仲學埋大佬

比你有說服力就得

睇你po完全冇吸引 好陰公

P牌又如何？ 比你有學問咪得

睇你垃圾comment完全好冇質素 好陰公

p牌仔推唔到 你幾有學問
抄link有學問？

起碼有source 唔似你咁得把口

同死港女講都冇撚用 天文數字好易誤導

勁過你咪得lor 我又冇話自己好勁 只係比你多少少common sense

fake new當新
文獻資料一定唔準

準過你把口咪得
你又唔係專家

講嚟講都冇新意
怕你數學唔精通仲叫人教你

點準
你係專家？有冇相先

都話數學好過你 唔明中文？
My maths is better than you little whore,ok?

Source：中華民國教育部本典

fn(x) = (x−p1)(x−p2)···(x−pn)

答案係咩 一分鐘解答

唔撚完整
真係戇鳩

依D都唔係數學常識 答你都廢是

你咪唔完整 眼睛生長屎眼上

算啦你 港女唔撚精通
又得把口

大佬依加講緊中文數量唔係講緊計數wo

台灣係咪清代領地？

人地講數你又講中文
真係駁唔到

中華民國咪清代的合法繼承國 冇讀歷史？

又肥又柒上腦懵撚哂
肥婆冇人鐘意

然後呢所有文獻攞哂搬至台灣度？

當然啦 唔通留係中共手上？

你咪肥婆羅

有冇link?

我巴
羅 睇落你00後